唔訓既你 依家做緊咩野?

準時報到

Netflix

掛住緊佢 但係我搵佢 佢唔係秒覆我

快過我

諗緊俾幾多家用

all 緊屎

你好

等下啦

本身俾幾多
定第一次俾

第一次俾 18k

Sem break 玩咩

好似無見

收工啦好帽

有條友好似想溝我鍾意嘅人
很生氣

姐係差唔多成份糧
溫馨提醒 家用只會有增冇減

打機啦

仲有一個鐘!

仲有一晚

加油藍蘋

難得有人約但係好多嘢做推咗

咩事

咁忙

下個星期一有deadline屌仲要開zoom同人傾project

奇奇

咁chur

佢吊緊你胃口

諗緊情人節禮物俾男朋友

人生真苦🚬

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

ps5

手足唔好死

有ex

手腳

感激車站裏

中咗笑點

佢冇乜時間打機

笑左

點解佢要咁做？

整朱古力

咁
波鞋?

唔識
毒撚唔做運動

我應該會整蛋糕 禮物另外

有諗過都仲未揀定 怕佢唔鍾意

真

直接套下料
睇下佢依排要d咩

好sweet通常都係得女方先會做

唔啱佢btw買到咩錢又冇

套緊但佢成日估中我成日唔覺意自爆

尚有月台

會唔會買電子野？感覺男仔都會鐘意科技野

普通dior嗰對好似仲靚啲 不過都係嗰句。錢呢

咁呀
咁你自己揀啦要
睇下其他巴絲既建議邊個岩你多D

仲唔訓

會呀 有啲電子嘢可以買嘅其實 不過我要問清楚先 都有問緊佢啲朋友 不過都係諗定好幾個plan先

你另一半會唔會打呔返工？

感謝大家

唔使打呔的

未放工。

咁sad

加油巴打

等死

個個都係

做人好痛苦

好撚痛苦

我搵唔到

畢頭

聽日想射波
但一個月射一次好似好仆街

華dee

真
射得一次仲好講

臨死都勁多嘢做

係高速公路爆軚
好彩係落咗客先爆
唔係既話就慘啦

台巴
有士啤軚換嗎?

Hello

岩岩先做完份assignment 好人好者真係唔好掂archi

有冇個好聽啲嘅名

食cheesecake

好奇妹

佢可以攞出世紙了

你拎死亡證

呢個幾好笑

咁應該都係你先

幫埋你

我拎嗰陣你都二字頭啦

因為你今日就會攞

後面加兩個零

你俾我

你

前面有兩個零

重新做人 知唔知

投胎做你員工

最近破產了

樓豬

牙布

姐姐

唔知點叫

買咗邊隻yacht

話說lateshow入面個秋生大師班幾好睇

?

係不過未出曬

要註冊
值唔值

幾錢？

唔知呀
你點睇的

我唔記得幾錢了。。

買野唔睇價錢既男人

唔記得咗

肚餓
諗住去飲食台睇吓有咩新post

肚餓就唔好去飲食台啦